消息：今日（6/1）增約20宗確診，錄第四波疫情以來第二低數字

新型肺炎 (COVID-19) 本地疫情持續，消息指今日(6日)錄約20宗確診數字。翻查紀錄，以11月19日的12宗確診開始計算，今日確診數字料創第四波以來第二低。

V字反彈未？

袁國勇有膽講冇膽道歉